371997
5780
Cuốn có các ghi chép bài bản , khoa học tính ngày giờ cần thiết để phù hợp với tổ chức , làm lễ để bồi dưỡng tài năng với truyền thống cần minh xét trước khi thực hiện nhằm làm cho cuộc hội được hoàn thành trở nên càng ngày càng gắn kết thiết thực và đẹp đẽ hơn những quan hệ bài bản hơn , học thành những thói quen xuất sắc nghiên cứu sâu vào sự may mắn , chọn ngày lành tháng tốt trong năm mới để kết thúc mỹ mãn , được đóng góp nhiều lĩnh vực .
4
402468
2016-01-20 21:24:28
--------------------------
208025
5780
sách này ông mình hay có chủ yếu để xem ngày ví dụ như ngày nào đẹp để cưới xin hay xây nhà và ngày nào không tốt. xem tuổi để xem ngày nào tốt trong sách ghi rất rõ và chi tiết nữa. sách in ấn rõ ràng nên người cao tuổi như ông mình xem vẫn tốt dù không đeo kính lão. 1 điểm nữa là các trang giấy viết rất tỷ mỹ về tuổi tác và ngày giờ tùy theo tuổi của gia chủ và khởi hành tốt xấu đặc biệt những người có quan niệm tâm linh cao, sách có giá cũng rẻ màu đỏ tô thêm vẻ tôn kính của tín ngưỡng tâm linh.
4
642439
2015-06-13 22:27:22
--------------------------
